有冇人用唔網匯豐ebanking

屌，成半個鐘都login唔到

恒生login唔到

兩間都入唔到

一load完就logout

唔通

我最期待嘅畫面